[Long live Ole] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [556]

Ft2-1
平安鐘爆

贏得咁柒

lm

袋分

又一場閪波

仲以為topic係-6足球

有番朗隊thanks

有朗隊正皮

個傻仔仲chip

唉So9

好波不如好運

柒住嬴都好啦

又一場無啦啦失一球

到時一齊玩

下場出fred 麥湯啦

rojo真係唔撚掂

國際賽後第一場失波是常識吧

隊波要快 d 谷返起個態先得，尤其中場果三個

-6足球never死

West ball So9

求帶升，諗住升巫+光/暗

1001 唔撚開po 正弱智

又輕鬆三分

sob塊面黑到

廢lin 除咗球助功做過乜撚野？
禁區頂做埋啲on9野 foul 兩次
P 同文員出黎搞笑 唔換馬迪

蘇蛇坐正第一場贏到波

-6足球
anyway三分已袋

好正常啫

打得好差
但真係需要呢d打得差又贏到波既比賽

個後防真係

摩狗足球

守到咁入

我個上盤呀屌

Sob笑容牽強到

搞咩愈踼愈差
蘇b搞咩

後防真係踢得唔錯架啦 中場放題冇cover 想點

後防唔嚴重
比人壓到上黎先係問題

真係差個𢭃住hold波
成班上腦9推

今場中場食晒屎
馬迪個位要搞搞

已經有一隊降班

人妖

馬迪今場真係

屌死你Lin,輸兩球罰球

頭先2:0果陣 sob同卡神個樣都勁唔安心預左d後防隨時爆炸

唔開po

馬迪已經廢咗好幾場

以前痢平安鐘個期 雲加既阿仙奴 有板睇
只追求踢得好睇 不求成績都冇用

咁當然好撚多野要改善 真係要俾時間蘇蛇

隊波係咁後場亂鳩控個波比人

唔好再引佢狗咬狗
咁有助攻又真係做到野既...

下場又要對狼隊

唔講以為今日仲係摩狗帶緊隊

梳mvp

操返起個態啦
馬迪 今場真係好差
Hehe都唔係好
後防不斷受壓
前場冇供應
Sob果斷d
下場俾機會mctom fred p仔 正選

中場3個搞咩食哂屎

屌你
返黎睇下半場最後半粒鐘
咩狗屎垃圾波黎

靴回溏？

93分鐘係呢個位輸罰球

下次自己開

屈福特真係唔係講笑

今場幾條友成場食左屎咁

大聲啲答我 英超最強左閘係邊個

過幾場又會見到「屎波不穩」等評論

o9k thx

好大機會西住到季尾
大家都係打緊度氣, 隊波仲有好多野執

頭4

無輸到, 算啦

5是你

又冇clean shit

一定唔係你

人地都多傳中都比shaw 搶到
中場cool 波唔夠幾秒就失

穫穫都要臨尾失一球搞到要平安鐘

希望轉會窗買番d岩洗嘅人
而家冇乜良性競爭咁

中場真空

25

下年真係要補中堅+右翼，唔想睇得咁辛苦

坐到一日第四

屌老虎作用都屌打我地

閪住贏

中場個態一跌就咁，唔同曼城

話5定阿狗豬波

聽日猁熱和波

fifa幾時先肯出梳b if

柒住贏冇乜mood慶祝

你頭3最閪

成條中場個個無態 休息2個星期都咁

鏝由後防到前場都識用波

右翼老喇, 無計

承你貴言

Ball is 圓既

美斯又入freekick
我地會唔會被人freekick 456

咁咪唔同我地後邊得白lin用，shaw叫識小小

屌你
馬迪 普巴 hehe 都唔知踢乜鳩
出mc Tom 好過

成隊都dup曬
希望lkk可以休息好下次帶返起全隊

唔會，因為人地無我守

今場得ddg Shaw有心踢，其他垃L圾

關咩事 下下收曬入禁區 一頂出黎又冇人汁
跑多啲啦
一人跑夠15k就啱

喺馬迪身上 完全睇到咩叫力不從心
靴仔cool波不嬲一般 主要彈比隊波走位
普巴比人針對性圍 帶唔番生個波

岩岩NBC 影左張相係兩隻狗著曼波衫

個助功咁細力

續約問題 hehe ddg

美斯好勁呀

lin勁到呢

成場都冇乜100%衝刺
人地d反擊同迫搶真係用奶力跑

得你個reply有負皮

要做到鏝咁應該要大半隊換過

Jones今日都唔錯

睇住鏝射人廿幾球
再睇我地俾人射廿球

matic搭hehe唔係真係跌左好多

今日前面3個負責閘住人地後場嘅傳波路線，搞到人地中場焗住主動後場攞波，但我地啲中場無跟住上去，所以人地中場無完成無壓迫下好易落到波，人場中場一攞波轉到身我地前面3個即刻失晒位，人地計埋兩閘壓上，我地個後場會比人人多打人少
今日見到幾次都係咁

25到

哥狗都要tune咁耐, 蘇b幾個月邊搞掂

問題係下下唔搵人比 唔hold返波
然後自己推失
不停無限loop

仆街傳波啲基本野史波撚羊都可以柒下柒下

仲要本身隊波已經係好柒勁

下年一定要買右RB,CDM,CB

大家都係入兩球

唔洗hold架 咪大腳踢去身後鬥跑
李城vardy都係咁

馬達今場唔勁都入MOTM三甲

不過要失波呢 行路咁行過

中場都要啦
靴馬都三十

我地中場得靴仔機動性高 普巴馬迪唔夠人跑
所以話呢隊波根本好難踢壓迫 除非換過啲人

上半季摩佬咪做緊呢樣囉

黑撚到爆炸

個中場咁唔撚穩定，賣晒佢啦。

算幾好啦 識轉返生個波

都係三分

仲有右翼同攻中

屌咁要跑先得架 下下踢得慢過人

熱狗聽日和到 拉佢落黎攞第四都得喎

上半場踢到雙核咁 人地mark 唔曬兩個
下半場就

攻中料黎, 俾人夾硬拎去打右翼

成隊可以連拉邊都未識

LB留落荷打住替工先 主力買右翼 防中
同重金買多隻中堅upgrade下後防啦

冇睇時間以為又係深夜西波

個防守囈被動

拉條春咩
成場俾人襟住黎打
典型摩狗閪波黎

根本隊波仲有排執, 踢走psg+上得返黎爭前四已經係奇蹟黎

仲要對鏝, 軌, 講真頭四希望不大

燒錢王

中場都過唔到

馬迪我屌你老母

而家問題係唔湯唔水咁
防又唔係反又唔係咁
前面想走位
後面拎到波嗰個想推
唔知想點

中場三條撚屌仲要柒到幾時

呢件踢兩場又傷架啦
搵佢做替工不如搵撚羊打返左邊, 入隻右閘同大碌輪換

無前四, 普巴去皇馬. 隊波又要多幾年執過

操起兩碌打兩閘

人腳ok
轉踢法做少啲鳩野
多啲one touch two touch 跑多啲高壓迫咪得

So9

都唔知留rojo做咩留佢仲話要買多個中堅，咁多中堅做咩

搵兩個企住條白界 不幾轉方向 我老母都識

唔夠文員用

中場輸勢馬迪好大責任，佢成日唔現位，未計佢後埸送波比人

唔好下下一腳清已經有返啲控球

替工仲有大米

留住普巴吧
現役無咩中場有佢咁高大腳法好

點留

馬迪就係想hold波, 點知成日太慢俾人搶鳩埋

前季作客阿狗領先2:0前踢得最好

留佢我不如下季留底Tuanzebe
買個勁既中堅，加多個右閘，Dalot左右都打得嫁啦，做輪換替補岩晒

暫時留到既, 肥鬼都無乜出聲
條友份約去到2021, 仲有+1

matic d波成日簡單覆雜化 你搶到波 直接搵隊友比完現位就得 成日諗住帶上黎又唔係勁

大米唔似會續，不過講走講左都兩季

熱都要對鏝 我地剩係輸比鏝的話 仲有機

右閘仲有件文西, 同大碌爭正選

Pogba都走埋依隊球真正真係劈掉重練

成日冇壓力頂個波比人唔控個波落黎，失果球就係lin頂比人

你見我都廢撚事提佢就知佢咩料啦

季初華西傷先俾摩佬呃左佢留係度
點知搵撚羊頂右閘都唔出佢, 季尾應該點都走

今日d制空權都食哂屎啦,野野俾人地d前鋒set好哂玩2傳

sancho又有助攻

後備差唔多架喇
一係搵件勁既右閘, 推大碌上去打右翼

咁可以一腳傳俾隊友彈幾下
基本野小朋友都識

明明90分鐘都要咁踢

講真 佢走咗 下面班細實留唔住 只希望留多2年比隊波重建返先走
另外真係好難重建
1.hehe 羊 mata 馬迪年紀開始大
2.續約問題
真係買完一個 之後又走一個咁

PSG 之後, HEHE MATIC 都唔掂, POGBA都一般

以前史高斯同卡膠D小加速現位，馬迪完全冇意識做

感覺而家出麥湯頂馬迪分分鐘仲好

最慘係佢未反應到點做已經俾人搶左個波
又變返妹迪

一坐正就教隊閪波出嚟

夏天唔太擔心阿妹走
份約仲未完, 木仔唔會趕住賣
蘇b都講到明搵佢做核心, 下季應該起碼俾返個副隊長佢

首要買:
當打RW, RB,
上緊力既CM

次要買:
當打CB

買到三個已經可以叫木神

下游都踢唔掂 仲諗住有得番黎

一場閪比你屌到三條撚屌 之前鐵三角明明係最佳拍擋

Lozano AWB
Neves
Koulibaly

百屌

對面入波嗰件黑鬼中場真係好過馬迪好撚多

DDG 好似表面左有歐聯先續?
如果無前四, 普巴會唔會又打多屆歐霸?

唔係話sancho咩

我唔貪心, 買到包皮de ligt以後改口叫木神
右閘cm佢鐘意買乜都得

無前四又星散

包皮都唔貪心，屌你牙

佢走未必壞事。

一億簽個英人 真係太貴

唔係英人先貴三成咩

Lozano係LW

乜撚反應唔到
邊到有紅色既影咪踢過去再走

普巴又無話走

ddg份約最多extend到出年, 先有條件揀續唔續
普巴去到2021+1, 佢今季應該唔會咁蠢扭計話要走

12/3456真係要鬥到最後一週

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區

有時候覺得妹走其實係遲早嘅問題 佢返曼都係想證明比費Sir睇 加上佢打中場真係勁喉 值得去更好嘅球隊 冇理由浪費多幾年留喺唔知重唔重建到嘅曼聯 只求高價賣比賤種

冇就佢咪講咁多on9鳩野啦 又話去皇馬係人人既夢想，
又話唔知未來點

屌你，淨係簽到Doucoure同迪路菲奧我都滿意了

咁佢今場真係咁樣妹, 你問我點解我都答你唔到
一係你飛過去問下佢本人

心態問題囉 成隊想撚人多過贏波咁

佢之前先話想去蝗同跟拖舟
再睇下包皮啦 就算想走都唔出聲

你記住佢後面有隻肥鬼agent
佢知道點樣先拎到最大利益

比面施丹啫 佢係扭計話要走先算啦

有時真係唔知佢點，佢成撚日尻up,又鍾意玩

hehe咁既表現 150k都厭比多啦

死轟狗贏能到卡城咩
護級隊惡過狗

明明鏝個速率先似踢梗波
我獌就走去妹

真係煩膠一名。成日製造話題

-6足球萬歲

佢今場好似無心戀戰咁

佢同lin lkk貢friend 唔會走啦

其實阿妹實力係真係有，不過阿妹只會係升級左隊波的能力，唔會帶領到隊波。

後防又唔係好腳法, 下下拎住個波唔知想點
轉頭俾人地拍甩埋

so 蛇早早換佢出黎同佢講, 你好快續約
過多兩場100k 都無

未必, 我覺得佢仲成長緊
條友今季已經無乜上腦

But when asked if he would be open to a future move to Italy, Lukaku told Gazzetta dello Sport: "Why not? I hope it happens."

LKK條濕鳩都一撚樣

其實對psg場波 華拉提完全將hehe比下去
150k真係太多

雪佢兩個月等佢無班落

經理人教佢企硬200k, 佢又唔想得罪經理人
唯有踢衰啲幫自己壓價, 真曼用心良苦

利申: 球員傳心師

愛記好似屈仔咁屌打主場西咸

過渡期頂住檔先
要復興唔可能靠lingard呢種質素打正選

睇下rice咩料

我識hehe，佢話1k都續

走啦 佢咁嘅水準 根本唔會係一線正前

另外一個英媒吹大既球員

lin肯好似今場咁打返overlap其實左中右都打得, 做個萬金油輪換下幾好
反而之前淨係打中間局限左自己
要做朴智星點可以打法咁單一

要不是fabianski

lkk真係有價好賣
淨係踢愛華頓嗰排叫有貨交到

Btw 6 9 10 11 真係重建重心求呢幾年踢得生生性性

加返句對白ok?
"好撚好笑呀屌你老味"

就好似頭先嗰個will huges, 仲有west ham 嗰個reece oxford

Hughes

見到佢啲動作咁生硬 基本功咁屎
好難會上到一線 就算早排發威都係咁話

Rice 已經得罪左全部愛爾蘭人

佢本身就係London出世都唔知d Irish嬲咩

如果係上半季就想佢早d走, 但前幾場不論傳停帶射都進步左la
睇多一季比so sir 教下
如果賣左佢都唔知入邊件中鋒

Brooks 同maddison 又係

最好笑係佢仲啱啱攞埋Irish young player of the year

美職有個叫Wayne Rooney好似幾勁

我都係唔貪心
買唔到包皮既話, 俾件kane我得喇

LA galaxy有個瑞典人幾勁

我要阿古路

Kane真心有機
佢都知留喺熱刺乜柒都唔會拎到

屌你老味lkk冇出都有得反

黑鳩是原罪

西咸完全無還手之力
456不是夢

呢隊偽明星隊成日都西波

愛華頓啱啱呢球啲組織

westham 兩條女

西咸今季駛咁撚多錢仲廢過上季

工程佬中場唔用Noble 變陣 不過兩閘成季被屌打

係買fabineski 叫做upgrade

馬仔同Shaw 終於開始有d配合睇下 幾下overlap 嗰效果都幾好

出邊成班假膠吹奏無女

現場睇普巴妹失個幾球佢都幾無奈
無傳球路線 不過佢第一下轉身望左死位 隊友唔會支援到

馬仔同shaw 係咁放直線 好好睇

殺巴老啦，係咁比人放題

1001

垃圾 25到
米能再推po拉

睇多兩場先
今場我諗連對面都估唔到馬仔唔會自己DUP頭死扭之餘 仲肯同梳overlap

如果shaw 果球生性俾到福
就真係

首遁環咁輸比佢地真係唔抵

周中作客狼隊咪撚出馬迪啦

冇可能

Declan Rice係幾唔錯 傳波幾好

傷之前都踢得幾好
傷完之後突然回曬塘 傳又傳唔到守又守唔到咁

中游踢控傳注定失敗

所以有時都唔知怪唔怪佢好

啲防守企位都好老練 但略嫌未夠穩定

我寧願繼續用下麥湯
馬迪真係等佢fit返先出都未遲

今日mctom fred應該會好過matic hehe 不過無講既 有無態都要落場先知 比你排陣有matic hehe唔用 用mctom 咩

狼隊會唔會留力打足總盃

原來曼城第一球係文沙送禮
唉 初出都唔差 可惜都係曇花一現 賣得（定其實賣左？）

shaw勁撚到

普巴養唔熟，迷妹都係咁話
班場外太多野搞(自己個brand，adadias)
分撚晒心。
如果想走就快，球會可以揾定substitute

點都要操返有態 對巴塞出麥湯咩

LAN!!!

早起的貓兒有魚吃

今場馬仔同shaw好多配合
應該係sob功勞
馬仔出場仲拍一拍shawb

簽完約要變蘇狗啦

女呢

soc的挑戰才剛開始

戀愛注重感覺，婚姻需要責任。戀愛用心，婚姻用腦。曼聯和soc已經擁有一段完美的愛情，現在他們還需要共同經營一段完美的婚姻。作為曼聯的擁躉，當然要祝福soc好運了！

黑木

hehe琴晚踢到假波咁

其實馬廸問題唔係今時今日，佢好多時都protect唔到中後場，跟本佢又車過來時已經係下滑緊，之前連贏時hehe有態幫到佢cover,但2個都無態中場就死哂，出麥湯未必差得過出馬廸

真曼

上年j呢件比人屌到仆街

on9 不知幾多球critical aerial intercepts

其實細緊既制空權真係好屎 睇左好多場 好多時都唔夠人頂 以前evra都已經頂哂d波咁制

I know...

呢個肥撚

史波連處迪尼都壓唔住下下條唔到
人地好易執second ball

駛咩油左佢呀 個個都識你

✌👹✌

Deeney strength 90+ 喎
史波都壓住佢頂贏幾次
壓到Deeney禁區外投訴
咁都唔夠頂係唔係要維迪都唔夠頂啦

FIFA最高潛力妖人

睇怕最後離婚收場

佢種壓係搞到自己都撻頭
佢可以標出去搶贏個點頂走
仲有人地90+你都可以操到90+

踢過波未？人地食哂個位點標？頂到已經偷笑

鬥食架姐
你踢過波俾 人地坐落黎 你唔通俾佢坐呀

咁遲d對美斯係咪要操到美斯咁靈活

依啲冇得操

屌.原來摩連奴教左曼聯3年
主埸只有38%

而費sir教左20幾年
主埸勝率係75%

但馬仔都係比較等波到既人

中午起的狗兒有骨頭吃

掙位環掙位
如果屎波要球球攝前intercept先合格
咁我諗可以賣得

佢係要上下腳先
同人打下one two

琴晚踢得合格嘅係得梳B 宗師 屎波呢三個

馬迪尋晚表現真係好恐怖
後場三四次控個波比對面打反擊

直頭空氣嚟 靴又係

-10妖人

仆街

用mctom算啦
佢冇功起碼冇過

雲爺爺又然

佢唔可以淨係隊走個波俾人執second ball

敢帥

以前嘅奧脫福真係地獄主場，作客投降輸少當贏

中下遊隊講緊幾十年都贏唔到

但呢幾年破曬紀錄

要求咁高

吓 咁都高
已經冇要求佢set返俾隊友

摩一季好多場主場1:1

所以話費sir真係好神
75%主埸.d隊黎到奧脫福都腳軟

果陣好多場都係入波前控球在腳 對面泊大巴
入左波1-0之後 唔知做乜鳩下下都縮後 大腳清走送個波比人攻

史篤城同般尼啲龍黎到特別精神

臭猁狗Tom Heaton
對住臭鳩猁就派膠

諗諗下嗰班因傷退出咗上次國際賽嗰班人好似全部都有出場

真係搞到對方10幾年主埸囉唔到分
依家睇返.真係好恐怖

lkk無

不言而喻啦

主埸75%.20年主客計埋65%
係講緊20年
摩連奴.依家肯定無66%

原來琴晚又係文沙派膠搞到俾鏝入波 呢條友真係唔留得身體質素再好冇腦都係廢

普巴又想去賤種，不過預撚左

做得好喎今次

Mike Phelan is in the frame to become United’s first ever technical director. #mufc [Mirror]

咁助教係咪要請人

Aaron Wan Bissaka is top of United’s shopping list at £40m. #mufc [Mail]

呢件好野黎

梅倫

如果費蘭又做足球總監
又做助教.點頂得住
不過如果真係都幾神奇
曼聯球員-青訓教練-一線隊教練-助教-足球總監
差唔多做過晒

何蛇話鏝對我地會失分

你指文沙做得好?

尋日打得唔錯

轉會窗AWB sancho koulibaly收貨了

最好搶贏鏝買埋rice就齊腳

太多黑鳩唔驚上腦?

黑腸聯 好多年 啦 黑色3連星

Grreeaaattttt

木狗食撚屎

緊係啦
比鏝贏波

但係對猁都俾文尼扭到一棟都冇

梅倫依家去左邊

當年教富咸廢撚到 助教命就助教命

安份守己啦

頂唔緊啦

23年來第一次 紅魔四將單季英超入十球

主隊今仗靠拉舒福特和安東尼馬迪爾的入球贏波，，季內俱取得十個英超入球，連同前鋒盧卡古和中場保羅普巴在內，曼聯今季共有四位球員在英超取得十個或以上的入球。

未踢已經係

幾好 好過啲入球係晒同一個人到

我覺得黑腸白人50-50個比例最fit，類似法國
太多黑人唔識控節奏上腦太多，類似非洲隊

佢地好多球都係呢3個月入

福仔第一次單季10+
韋大帝踢到28歲都做唔到嘅野

福仔 馬仔 迪基 同 普巴 入市起碼值一億

有大洛洗乜要awb呀
買隻當打過兩三年大洛接班好過

有時可以推佢上右翼啩……

成日打唔同位，最後變到梅拿咁
四不像

你要記住，朗尼離隊時是一名31歲的球員，他過去13年為曼聯做了很多事。

專心打閘啦
對中下游唔洗咁保守可以做多啲攻勢
左梳右碌右前留返俾Lin同Sancho

仲可以收返文西做大碌後備

Manchester United midfielder Paul Pogba's agent, Mino Raiola, has held two phone conversations with Real over a move to Spain for the 26-year-old. (Marca, via Manchester Evening News)

死肥佬

文西收皮啦，踢唔掂

redcafe成日J梅尼亞28歲啱啱好比佢踢2-3年比Dalot上

摩狗 叫福打翼 回防到 閂位 防守 體力都用晒在防守
而家打前鋒 是在前線等機會 走空位

無錯
文西唔洗返黎啦
睇佢平時d 比賽都唔根本唔掂

踢富咸係咁派膠

Buy Sancho la diu

夏天一定要買佢
我地最需要嘅類型

Woodward out
Sancho in

廢LIN 不了

Thomas Meunier “liked” post on Instagram about Manchester United’s latest victory this afternoon & PSG fans have imaginably reacted poorly. #MUFC #PSG

Hehe 單換

90m sancho
30m meunier
25m toby

25M賣darmain+rojo 華西free go
用120M成隊 upgrade晒

就黎11連星了

繼續中場三寶 + 麥廢 P sub?

dump 80 M買DCM
但係有咩選擇？

Rice

Noodles

DrinkWater

好多ching話佢二線料喎

Neves

依度半季之前大把人踩到普巴二線都無咁濟啦

咁Neves唔係二線啦

淨係覺得佢咁後生算係咁, 有潛力
但唔特別
英撚好多虎頭蛇尾, 過幾年就無人記得佢

McTominay > Rice

Yes

舉個例

仲有Berahino

我career mode都係咁玩

除咗Walcott 其他去晒邊

我地amos 英冠都比人loan

Johnstone >> Amos

我地前英撚keeper 黎講最發到圍應該係ben foster

Heaton 都唔差

佢一場曼都未出過
我睇左十幾廿年, 記得卡奴爾 Ricardo 都唔記得佢

所以對親曼咪上身懷恨在心

Johnstone係咪完咗約
早兩季睇佢打季前對其他強隊都唔差，覺得佢一線料

佢9歲定10歲入曼
踢到24歲都冇debut
佢講過老費仲想佢續約, 佢拒絕之後老費好嬲爆晒粗

舊年 6.5m 放咗

差啲搵唔到個post
尋晚先踢完都推得咁慢

聽日考中文
好緊張

下年左馬右辛中福

踢得咁差都冇咩野好j

轟好似放棄聯賽

琴晚富咸出你都係

人地冇踢咁耐 都好正常啦 佢真係掂唔洗黎鄧腳啦

今晚地球聯合軍撐熱打狗

轟打護級隊都唔出世三簡迪

撐和波得唔得

最好兩隊和波一齊失分

和波直頭完美戰果

我屌你老母雪雪雪！

熱狗應該頂唔住

熱狗豬波我哋有機上第3

Heaton: I got the Ferguson hairdryder treatment for leaving Man Utd!

Tom Heaton says leaving Manchester United was the best decision he has made in his career, even though he suffered the Alex Ferguson hairdryer treatment as a result.

The Burnley goalkeeper was United's number three when they won the Champions League in 2008, but opted not to renew his contract at Old Trafford, subsequently going on a further four loan spells before ultimately leaving permanently in 2010.

Ferguson was unhappy with Heaton when the shot stopper broke the news, but he does not regret his choice after spells at Cardiff City and Bristol City eventually led to his impressive rise with Burnley, which has earned him England international recognition.

"I can understand it from his point of view," Heaton told Sky Sports of his dressing down from Ferguson.
"He had me in the office to talk about a new contract and obviously I had decided it was time for me to go.
"He wasn't best pleased at that moment in time.
"I had been there 13 years or so and I was walking out of the door on a free. The time and effort they had put in, I could understand it, but as ever, I have got so much respect for him.

"I always felt I needed to go and earn the stripes really. I always felt I was going to be good enough, I just wanted to go and get the experience, the practical experience, and at that point I didn't have it.
"That was probably the best decision I made. It was my decision. I stand by the decision, it was a tough one to make, with it being Manchester United having signed there as an 11-year-old."

惡撚到

今日撐熱
和都唔好

打倒利狗是常識

普巴仲有幾多年約？開晒聲想去賤種

應該得返2年
同死光頭係度你一句我一句 眉來眼去
係走就快
趁SAVIC未比豪門買走
利申:迷妹 但條友仔養唔熟

星期日都咁少人

MK出哂出，得返毒撚留係度

如果妹好似簡迪咁忠心就好
不過要走唔緊要，好似阿朗咁約返約等隊波賣返靚價

Savic今年潛哂水應該同belotti一鳩樣

利狗豬波都唔睇=假曼

其實SOB教既屎波進步番

養唔熟
早兩年有歐聯唔踢 有意甲土皇帝唔做
返嚟曼聯同你踢歐霸 算係咁啦

佢諗住來跟摩狗學野

簡迪都俾賤狗種撬？

佢想證明 SAF 當日唔要佢係錯啫

結果證明係岩

係 光頭佬開地圖炮
撞正賤種中場老化 所以法國中場都比佢講晒

你話普巴係真曼我就唔覺得係

SAF點會錯

費SIR不嬲唔鐘意球員太多花邊野
事實上普巴好投入佢場外既事業

死車狗唔係又贏唔到呀

但人地出晒聲表明忠心
呢d球員邊到搵

轟狗

燈

人地開到聲話加盟賤種係夢想

個時係人都知DDG想去賤種
但DDG一粒聲都唔出 保持沉默

"I have always said it. Real Madrid is a dream for everyone. It is one of the biggest clubs in the world. Zidane is the manager there. It is a dream for every child and every player,"

唔係話自己 係好Generic咁講

長路漫漫是如何走過

馬體會出身想去皇馬
Cls

好似馬卡報黎係咪？
雖然係咁講，但我都唔覺得佢下季就走，始終蘇sir都未開始切隊波，應該會睇下今年買咩人再睇下踢成點先，不過黎緊續約可能個死肥佬叫50萬鎊

轟

小個對手了

唔出世3 簡迪 抵死

轟做乜撚

好出期咩 一大堆例子啦

沙利波。

軌而家係咪任人中出
kepa好似做教練勁D

同我地當年一樣棄聯賽

滅時潘呢張相淫撚到...

但下星期五先踢驗歐霸 中間仲有兩場英超wo

屌 好撚毒

屌!
唔好推...

借刀?最區咁多自爆 入親都有

那來的勇氣

借夠刀未？

我證實係香川真ac

唔好笑人
我地對般尼都係咁

走甩十二碼 黑哨轟

會 我唔係成日入但上次都見到v v

轟果場黑能到

其實曼聯無話無左邊個唔得，係無左費sir就唔得。普巴其實算係咁啦都無咩好吊，我覺得佢對得住曼聯迷

乜依家啲人出po唔check清楚

英超球證盲撚左
雙手拉都無吹

咪撚推啦屌

唔明囉 本身世仇黎

黑哨轟

咁要上進無理由返馬蹄啫

卡城

是但啦死轟狗點都輸㗎啦

又燈

唔講以為藍衫喺轟

玩完未 綠帽

求神拜佛車啊要入到歐霸決賽

又炒車
手足回晒塘

提前祝各位手足愚人節快樂

經典重溫

幾時草齊全部emoji

都話咗護級惡過狗

今周阿都隨時俾肥賓搞掂

點解

車仔

去皇馬叫上進咩

同馬蹄比
要上進梗係去英超

越到呢

越成個身位都睇唔到

我屌

黑撚到

旁證食屎啦

越能晒位都當入

屌，好撚慘

兩個轟越位

黑到

旁證盲

終極黑哨

黃牌

越到咁都計

球證禁賽啦

咁又唔紅

cls
咁都唔吹offside
又無紅牌

阻單刀又得黃

嬲到就爆血管，好慘

不死人魯迪格咁都唔洗死。

卡迪夫 痛失2分

依個球證真係

阿婆都睇到啦

下季有冇VAR?
黑到咁

禾洛克呢幾個月黑仔到

卡城個教練勁嬲

當年巴塞北京電視機
今日轟用番係自己度

拉人無12碼，越位入波，單刀黃牌

有var同有無黑哨無關

咁樣黑法可能俾人黑到降班

有

我轟呢場真4424

輸埋

直接比個前四車仔咪算囉

哇，陰公

屌反勝
黑撚到

正宗黑到降班

慘

cls

屌

駛唔駛咁靚

黑撚到呢

痴撚線 黑哨到

明明贏仲有機會護到級
黑撚到北京電視機咁

真係逼害
陣間黑到人降班

垃圾車北京電視機

垃圾軌

完場打鳩球證

黑到咁屌你轟狗

英超球證

DIU

黑到傻

真係明黑.... 痴線

3球變0分屌你黑撚到

黑到人降班 痴撚線 無人性

軌嗰場黑撚到

Pls come back sing頂hehe

軌黑到

卡城今場咁有鬥心又戰術用得咁好都比轟狗黑撚到降班 屌喇星

屌！！！！！黑撚到

北京電視機

以後邊隻車狗仲夠膽話人4424

轟仲有面慶祝

完場衝入去殺左個球證佢啦

北京電視機啦屌你老味

卡城下場仲要打鏝

黑到卡城降班 英超球證真係好撚黑

本身呢場軌輸就lead4分 而家黑哨贏9埋

真心希望弱化版朴智星學下, 人地左中右都打得
唔好淨係佔中
上場overlap咪幾好, 唔好比借口話自己唔岩打右邊

最驚佢地下場黑9番鏝 當找數俾卡城

車狗今場由頭睇到尾真係好難令人唔憎呢隊閪波

地球聯合軍大家ready 未

+2GC

預計到猁狗個場之後好快會轉移晒視線

呢隊野去咗dark side去耐啦

黑撚到人降班都得

黑撚到咁要點打啊

係咪講緊hehe

咁真係唔使爭前四
關鍵時刻球證就幫手幫到咁出面
下年應該都係打歐霸

擺明唔係

卡城今季真係黑撚到震

咁邊個係弱化版

迪基亞

猁狗冇英超點都重要d 啦

羊格

鍾泰希？
都係有亞洲血統

渣古呀
唔好淨係佔中
打多D右邊斬波

卡迪夫城: 北京電視機!

不過卡迪夫城都抵降班啦

其實係講緊又老又廢嗰個馬達

對比專搞鳩我曼嘅般尼就唔抵啦

衰開有條路
如果呢場贏到仲有價講

呢場唔關運氣事

車狗成日都黑哨架啦
過2星期又會忘記咗今日架喇

如果今場係我曼得益 出面公海肯定暴動緊

車狗最撚陰濕
借啲椅轉移視線就扮無發生過

又要空難死

已經轉移緊
又話無限放大
又話其他隊一季有5、6次黑，佢地先第一次

聽親都想作嘔

關架
球證ON唔ON9都係運氣黎

呢場點樣既結果先係對曼最好？

球證直頭買重左客勝

地球聯合軍
加油熱狗!

自己想睇熱輸多D

我自己想睇2隊一齊輸

依家同熱狗同分 一定熱輸波最好 但又唔想猁攞得曬3分

和

猁輸一定最好
其他唔洗講

25m賣darmain+rojo，係咪發緊夢大米今年free喇

真
輸!

利對中下球隊會自動爆嫁啦
熱狗輸波仲好

Agger
熱狗拋離埋我哋分分鐘做六弟

我都想和 但我真係好撚想猁輸啊

屌.熱狗差d.

上次對富咸般尼都-6贏啦

和啦

熱大把機會失分

求打個和

和算啦，你估鏝唔會失分咩鏝對下季今季都好多自爆

希望熱多幾球先 痢多數黑哨

失分比獌？

諗下好

用lucas做乜鳩

沙拿好渣

我都覺得和好啲

冇錯

Agger
但想熱入波先
因為痢多數會黑返球

Lucas cup乜鳩

出老孫可能已經贏緊
Lucas

佢唔洗飛呀嘛

屌 唔撚係呀

又真係出得靚

空撚哂

猁隻羅伯又有助攻

好尷尬，見到痢狗入波唔知應該比咩反應

屌咪得

贏個勢但先失波

熱狗RIP

咁快

垃圾熱

Alli其實有咩勁
又唔用老孫

佢啲出波堅靚

now果個猁撚？？

夠茅

哇我屌 差d以為又一粒

屌咪得
點都要猁輸先架啦

係啦
出晒名

利狗d行軍同轉邊速度勁快

見到個波咁樣斬已經知9成入

肥普廢到
比人兩閘壓到

唉 對妓和到已經做緊三弟

遲早 0:2

熱狗渣架

咁樣比人禁屌

熱狗靠得住

希望熱狗做返自己, 輸波打人

唔緊要 始終猁唔係咁慣做領先嗰隊 應該好快會失波

個西靚到

有咩所謂 都冇預過熱狗會阻到利狗架啦

3中堅
頭10分鐘已經唔知撞埋幾多次

利狗踢到咁high intensity都好少傷

仲要3中堅無法主攻

你咩朝代人呀
係既就唔會贏左咁多場啦

哇屌幾驚12碼

唔係摩狗差，爭緊冠tim

熱狗比d火la，踢傷佢一兩件都好

都唔知哪來的自信排三中堅
費綿奴就係咁樣攝入去

大力神傳失幾多球

你唔記得之前fb隻猁狗？

No eye see

睇場波心情好矛盾

世一龍又出黎

熱狗好似轉返三中堅之後都係柒
之前多數4312 打左半季，對我地都幾順

利狗個龍
法國英超黎講DDG真係極少咁出殺波

追和啦至少同我

世一龍應該會派膠

派咗幾野

熱都好頹下

開始mma

拳王黎料

米拿抵啦

打傷佢when die 啦晤該

球類比賽轉為格鬥

Lucas咁都唔入

角球圍攻守門員?

睇唔到熱會入到波

簡尼廢到

未開已經知佢想射

嚇撚死

要求唔高 和波就可以架啦

無錯

死熱狗踢緊d乜
廢撚到

利狗啲人波底同曼聯啲人冇得比

大力神無咩態

點解下下都射=。=

艾力神今日食左屎

幫下手阻利la

玩fifa咩

世一中堅
卡尼傳乜7

Wa熱狗踢乜撚

睇個款熱狗輸撚硬，起碼輸兩球

我屌嚇撚死咩 打乜鳩3中堅呀

真 仲諗住有得打下
比人打到仆街

Mola mola 皇者猁又贏啦

Lucas幾搏命

好能廢呀熱狗

鳩射完未

Lucas咁撚多腳

又阻唔到臭猁狗

大力臣無態

mma又嚟料

Alli呢球又唔射

熱刺成pat屎咁

等韓狗入黎

我又覺得熱唔係完全無機會喎
有一兩下都打到入禁區 係d出波算係唔大威脅
下半場d波斬靚d 一球半球kane真係未必一定無機

真係要佢爆下

熱狗放棄左啦
最後一分鐘攻都唔攻

son呢

牙Claim復出後未贏過波，渣嫁

David de Gea is close to signing a £350,000-per-week contract at United. #MUFC

講左半年close

條韓狗有撚用咩

咁貴

話唔定跌出前四會係熱刺

熱狗生性啦屌

簡尼好迷惘 踢得 節奏 走位 抗性 完全沒狀態

輸完比我獌之後，傾柒到依家

Kepa一黎都200k,ddg350k又唔覺得好過份

傷完出黎冇場好波

巴打戶口又少幾個零啦

ddg邊值呢個數

LAN！！！

換孫未呀

踢英撚又變返正常

熱刺拎住個波都好似唔想攻咁

頂你咁都入

*唔入

大力神咁都唔入

屌, 賤種熱咁都冇

個ali做乜下下轉攻為守

艾利臣

d出波

查比亞傳乜撚野

查比亞食屎啦廢物

拉素[0]
圖盧兹[+1.5/+2]
一陣户口又多幾個零

大家用開咩link睇波

成日要搵好煩，acestream果d又唔太識搞

沙拿隻獨食狗

熱刺兩個左右閘咁多機會有邊下中

Lucas唔比rose係咪on9

Salah廢到

salah今季跌左好多 上季-6一年以為自己真係世三

廢極猁狗都有波贏果下癲

最衰拉莫斯

沙拿真係好自私

夠薑嘅話可以考慮now e
400蚊一個盒
$80 英超月票

One season wonder

人在日本搞唔掂

熱狗兩閘真係廢撚到..

vvd勁到on9 75m抵到

利狗買咗VVD 之後
成個後防升lv

我地個後防大佬呢

熱踢到好似V92個陣的曼聯
下下傳後唔知做乜鳩

帶住三件後防廢物踢到咁.痴撚線

肥普打電話

點撚同
猁擺明中場開始逼搏打反擊
下下向前交咪正中下懷
v92果個年代英超都未流行逼搶啦

球証做野jd啊屌

終於出son

入未呀熱狗

沙拿真係好普通

1:1goallll

1-1 YEAH

1:1

爽撚到仆街啊!!

糕

好波

未來熱

和波 啪啪啪！

做到野

1-1

好波呀熱狗

Kane下轉邊

死猁狗
Now TV 條友 sad 到

牙傾快開靚到

爽撚到仆街啊
快d cup 鳩埋佢地

入你老母個閪呀 死雜種狗

阿傾呢球分得好靚

阿傾真係pro

人地前鋒長傳都咁勁

Vvd 都救唔到廢阿諾

Son吸到怪

買到呀傾就正

kane真係好撚勁

和夠喇你方熱狗遲d唔失分咩

呢球靚喎

今次真係和最好

肥普一個電話就入波

佢踢假9勁高汁

傾 球分邊靚到

傾俾人屌左幾場 呢球翻返嚟啦

猁子俊

艾利臣撻Q變助攻

總之唔係痢狗贏就ok

緊係贏撚到盡
等班仆街猁狗式崩盤啦

扑完野一開電話岩岩好70分鐘入波

熱狗入多球先啦
猁狗會入到波

Salah 真係廢撚到笑

下場卡迪夫城橙了

熱刺好波

扑多次

牙傾連長傳都有
全能到仆街

英撚前鋒長傳又咁勁淨係諗到一個人

熱反cup到一個月唔打j

負皮左，自己撚下點解

渣古都有

和波

傾似係原地轉邊都咁大力

屌你啦

扑多鑊 thx

d負評快到

爽撚到仆街
熱狗頂埋

朗隊一樣咁勁

手足一齊扑佢

挑戰負皮王

想點呢？呢個波想點呢？

兩條猁狗旁述

一億鎊買傾啦
驚皇馬又爭

順便整傷埋文尼雲迪克啦

求其一腳踢走佢呢？

笑死

朗隊速度更快

一億？！你傻左？

當打中鋒起碼兩億啦

更靚仔

全部都係曼徹斯特倫敦既球會玩晒！

Lloris

Lloris 勁撚到

今日兩邊大戰黎講算係打得好斯文

會唔會夠膽換走沙拿呢？

Mma 主攻vvd

利狗又換人攻

最後12分鐘
頂撚埋啊柒頭熱

點解要負皮我
你地唔扑野咖？

硬係同當年貝碧有得揮

沙基利做咩冇得出

會 但唔會覺得好似好威咁講出黎

狂送角球機會
熱狗係咪傻

矮得濟

嚇死

好撚驚球証做野...

𤓓列斯

Toby ok wor

ali 廢到

ali條垃圾

Lloris 痴鳩線

嚇撚死咩
咪撚再送角啦

25m抵到爛

換埋son出黎絕殺

扺玩啦仲要係英撚

好有預感猁會入波

頂能住呀

罰球gg

抽筋都要比牌㗎

Ali 屌你老母

艾利條契弟識撩交打串柒柒就無腳好波

心雄想繼續攻
熱狗咁樣隨時輸返

踢緊好耐

now果兩條友真係猁狗出曬面

換lamela出黎打人啦

輸梗
放心

就係話無可能咁平呀

捱得70分鐘仲好意思講出嚟

又送角dllmch

拳王真係好撚廢

踢走摩蛇
全英超罪人
罰佢冇得出

嚇死咩

阿里條垃圾都值1億 食屎

頂住呀熱狗

熱狗入多粒好似保險啲

頂唔住啦
旨意熱狗得啖笑

出埋ben 玩五後防
算你醒目

英撚 講緊求其一舊垃圾都5000萬
一億想買Kane

一有波衝去角破旗玩啦on9

條垃圾比羊兇完之後重淆到而家

d rose 呢場好勁下 爆 過 傳 守都有

反cup la diu

Ali我屌你老母

有當年拎mvp水準

Mane 條撚屌差s 有

利出法賓奴中間仲硬

阿里上腦嘅程度同曼聯某個人一鳩樣

Ali跳舞 山神彈琴

世一龍

Allison 笑到

班猁狗驚到

曼好多都上腦喎

死黑鬼 死狃狗 屌你老母

驚熱狗頂唔撚緊

屎雪糕

c素高

英勇未變質

施素高

頂你廢能到

斷咗acl差好遠

柒到

屌 好撚廢呀

屌你老母

son 就入左啦

施素高條on 9

食屎啦咁都唔入

屌你老母臭閪單刀飛機

咦，有人好似受傷喎

屌你傳俾老孫啦On Lun 9

on lun 9

笑撚死SISSOKO

一早傳比son啦屌

On9仔 有樣睇

on撚9，2打1都咁

Vvf 好似傷左
唔係咁爽啊

Vvd封哂

一早再彈走啦

呢隻狃狗仲話要去皇馬巴塞 食撚屎

射乜撚

第一下就傳比son啦我屌你老味

咁樣飛機
DLLM

屌你sissko on99

Ssk

拿拿搵ali 整多vvd 一樣啦

俾唔到son

又做乜9

屌你老味熱刺d 黑力架全部冇腦

唔識射咪傳俾son
走去打飛機

Vvd傷左

其實我地又真係無理由望熱刺贏，和係最好嘅結果

屌 去角球旗拖時間喇

老孫真係好高質

1:1好似仲好

VVD 真係好撚勁

熱狗對閘真係好廢

WA 屌你老母 仲廢過我地撚羊

屌你老母rose 廢撚到

兩條傻鳩真係好趣致

屌你做咩呀又 岩岩先讚鳩完你 路絲哥

Rose又做乜撚

幾下黃金機會都唔入

嘩屌

Rose

施素高 ROSE 真紅魔

兩個黑鳩都唔知做乜鳩

猁狗場場輸就係最好結果

加個Alli

一定啦
不過真係好撚好笑

又到拳皇 反cup啦熱狗

推得差

屌你ali..

Ali你又做咩呢

最驚死猁狗d尾運